睇睇吓呢兩條片，我突然覺得呢個唔靚女既日本妹好正。

是咁的，話說每日返工揸車都成45分鐘。橫掂日日都要浪費呢45分鐘，不如學吓日文。就係咁畀我搵到呢個channel。講真，個日本妹唔靚女，個樣仲好似久唔久就係網上見到既中港台“女神”咁，硬照相仲樣衰啲。但呢兩條片入面睇睇吓就覺得好正，比平時正好多。

真係好想同呢兩條片入面既佢瘋狂打茄輪，然後畀條J佢含，之後佢一路含一路打J，問你“kimochi？”

0：30之後嗰句 “No，for sure you don't remember” 擺明喺到放生電痴撚線

把聲

係排牙生得衰姐